地下有20蚊 （有圖）

如果我執左，拿唔拿去差館好

汁你老

好後車費都蝕埋

好似唔止廿蚊

蘋果汁定係橙汁

如果我報驚
呀sir受唔受理

拿黎買橙汁